班走咗佬嘅香港人喺度力推「兩黨共識」

喺香港嗰班手joke

事實上兩黨共識要通過法案既話總統都冇得唔簽
唔做野

點解咁撚多五毛會喺度屌嗰個環保少女

好快撐侵就係五毛

係，只能寄望民煮黨唔太賣美國+香港

收左fat cheque fact check 左了

連登撐trump嘅 = 喺香港嘅人
連登裏面懶持平嘅 = 根本唔喺香港嘅人

香港人同「海外戰線」嘅關係，就好似超市嘅利賓納同7-11嘅利賓納咁：一啲就好撚杰，一啲就吾爾開希

嗰班友有無諗過
CHINA JOE上台, 有可能恢復美港引渡協議
美國會為咗同中國大和解
將佢地全部引渡返香港/中國控告國安法？

仲幻想乜嘢國際線？
佢地可能仲未明發生乜事

收皮啦，反侵嘅一早俾你班rightards屈做五毛啦，個個po copy and paste同一句就啱？

亂鳩咁屈毛就岩?
唔岩你有冇份屌班垃圾屈?

香港手足美國都話幫唔到架啦
真係要自己捱過去
最多幫你攬炒下咁解

走鳩咗梗係可以慢慢打，2024 2028 下一代繼續努力

嚟緊攬炒都費事，你叫美國啲左癌持續關注（睇live）就得

好呀
支持美版送中

香港人呢次真係要自己救自己
咪再亂出黎比狗拉，專心賺錢捱呢幾年
bno移民應該又會比支國叫停收緊

民主自由？班左膠唔死唔坐監點會有

美國班友仲幻想緊, CHINA JOE上台, 照樣做以前既所謂「游說」
佢地既NETWORK應該係偏 民主黨

佢地唔明白, TRUMP'S DIPLOMATIC POLICY 真係只得 TRUMP 會推

梗係啦
講白d, 咩國際線係侵要反支，恩准先有咋
佢地以為自己把口真係好有牙力？

班左膠真心傻，今次香港玩完啦

佢地根本好天真,

未知世途險惡

總統變咗, 政策可以180度轉變

今次香港就會變中華民國，但香港人已經冇路可以走

佢地係真心以為自己把口好有牙力

佢地唔明, TRUMP既政策, 係TRUMP既信念
佢地可能只係影響到制裁範圍
制裁只得11人既結果, 就知佢地都唔係好有牙力